黃絲和藍絲，都是中共棋子

能齊投共
大概總帶著愛

本土港獨
根本就係等中共可以名正言順打壓香港民主發展